[冇圖]台灣妖艷賤婦大罵連狗

就地正法

如果要咁解，點解釋個字都字？

如果要咁解，點解釋都不如三隻字？

我𨳒你老母